* * * * * De verrassing van de rest van het gezin, bij het horen van wie hun bezoeker was , was zeer groot; maar zij stapt tevreden met dezelfde soort vermoedens had gepaaid mevrouw Bennet nieuwsgierigheid en Elizabeth werd gespaard van veel plagend over het onderwerp.
